朱經緯 又要服刑 朱經緯 又要瘋

能持續獲得監禁亦滿足

雖則說 沒有自由 雖則有 獄友安慰
但望到 百萬銀 仍然歸於他袋裡
細力插...